南亞共和國

南亞共和國擁有全南亞的土地，成立於2020年，2020年有34億人，處於貧困狀態，十分貧困，2020年一個香港人在全球肺炎時趁機消滅了南亞的國家，將南亞統一成一個國家，他正在想如何振興這個新興的國家。